# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2018 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-12-21 11:49+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-11-27 16:38+0200\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.6.0\n"

#: app/forms.py:36
msgid "Continue rating"
msgstr "继续评分"

#: app/forms.py:41
msgid "Start rating"
msgstr "我准备开始了"

#: app/routes.py:371
msgid "ID already in use"
msgstr "用户名已被使用"

#: app/routes.py:380
msgid "No such ID set for this experiment"
msgstr "该实验中用户名不存在"

#: app/templates/base.html:35
msgid "Task progress:"
msgstr "任务进行中"

#: app/templates/begin_with_id.html:8
msgid "Please insert your ID-code below:"
msgstr "请输入您的参与者ID："

#: app/templates/begin_with_id.html:12 app/templates/consent.html:38
#: app/templates/instructions.html:12 app/templates/quit_task.html:4
#: app/templates/quit_task.html:7
msgid "Notice!"
msgstr "注意！"

#: app/templates/begin_with_id.html:13
msgid ""
"Participation in this experiment requires a login with a predetermined ID"
" code. Please input ID below."
msgstr "参加本实验需要用已有的用户名登陆，请输入用户名"

#: app/templates/consent.html:17
msgid "Consent for participation:"
msgstr "实验须知"

#: app/templates/consent.html:20
msgid "Research bulletin can be read here"
msgstr "实验条目可在下面读取"

#: app/templates/consent.html:29
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: app/templates/consent.html:30
msgid "Disagree"
msgstr "不同意"

#: app/templates/consent.html:41
msgid ""
"In order to participate for the study you need to agree with the terms "
"presented."
msgstr "要参与本研究，您需要同意所提供的条款。"

#: app/templates/consent.html:44
msgid "Close Notice"
msgstr "关闭通知"

#: app/templates/consent.html:45 app/templates/task_completed.html:15
msgid "Return Home"
msgstr "返回主页"

#: app/templates/continue_task.html:9
msgid "Please insert your participant ID:"
msgstr "请输入您的参与者ID："

#: app/templates/index.html:18
msgid "Welcome to the Human Emotion Systems -laboratory`s Onni-net laboratory! The experiments that are currently underway are listed below - you can participate for as many experiments you want."
msgstr "欢迎来到人类情感系统实验室。可以参加的实验项目被列在以下。 你可以随心所欲参加任何实验"

#: app/templates/index.html:20
msgid ""
"If you are participating for a study for the first time, click on the "
"\"Begin task\" -button. If you are returning to continue \n"
"      a previously started task, click on the \"Continue task\" button."
msgstr "如果你是第一次参与该实验，请按“开始任务”按钮。如果你继续上次的任务，请按“继续任务”按钮。"

#: app/templates/index.html:23
msgid ""
"You can choose the language suitable for you from the language menu in "
"the upper right corner."
msgstr "你可以在屏幕右上角的语言菜单选择你习惯的语言"

#: app/templates/index.html:29
msgid "List of experiments:"
msgstr "实验列表："

#: app/templates/index.html:36 app/templates/index.html:77
msgid "Name:"
msgstr "名字："

#: app/templates/index.html:37 app/templates/index.html:78
msgid "Instruction:"
msgstr "说明："

#: app/templates/index.html:50 app/templates/index.html:93
msgid "Participation ID is required for this task."
msgstr "本任务需要用户名。"

#: app/templates/index.html:56 app/templates/index.html:99
msgid "Begin task"
msgstr "开始任务"

#: app/templates/index.html:57 app/templates/index.html:100
msgid "Continue task"
msgstr "继续任务"

#: app/templates/index.html:61 app/templates/index.html:104
msgid "AdminRun"
msgstr ""

#: app/templates/index.html:62 app/templates/index.html:105
msgid "Statistics"
msgstr ""

#: app/templates/index.html:63 app/templates/index.html:106
msgid "View / Edit"
msgstr ""

#: app/templates/instructions.html:4
msgid "Instructions:"
msgstr "说明："

#: app/templates/instructions.html:14
msgid ""
"If you wish to quit a rating task before it is fully completed, you can "
"return to finish the task later but you will need your participant ID-"
"number in order to do that. Please save your participant ID before "
"starting the rating task!"
msgstr "如果您希望在完成评估任务之前退出评级任务，您可以返回以后完成任务，但是需要您的参与者ID号才能执行此操作。 请在开始评级任务前保存您的参与者ID！"

#: app/templates/instructions.html:17 app/templates/quit_task.html:11
msgid "Your participant ID is:"
msgstr "您的参与者ID是："

#: app/templates/instructions.html:20
msgid "Ready to start"
msgstr "我准备开始了"

#: app/templates/quit_task.html:8
msgid ""
"Please write down your participant ID so you can return and finish the "
"rating task later!"
msgstr "请记下您的参与者ID，以便稍后返回并完成评级任务！"

#: app/templates/quit_task.html:14
msgid "Quit!"
msgstr "退出"

#: app/templates/register.html:6
msgid "This is the registration page."
msgstr "这是注册页面。"

#: app/templates/register.html:7
msgid "Please fill in these background questions before starting the rating task:"
msgstr "请在开始评分前填写以下相关的问题:"

#: app/templates/register.html:14
msgid "Please select"
msgstr "请选择。"

#: app/templates/register.html:22
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: app/templates/task.html:143
msgid "Quit task"
msgstr "退出任务"

#: app/templates/task.html:144
msgid "Next page"
msgstr "下一页"

#: app/templates/task.html:148
msgid ""
"You can zoom in/out the page view by pressing ctrl+/ctrl- (Windows) or "
"⌘+/⌘- (Mac)"
msgstr "可以按 ctrl+/ctrl- (Windows) 或 ⌘+/⌘- (Mac) 扩大或缩小页面"

#: app/templates/task_completed.html:7
msgid "Task completed!"
msgstr "任务完成了！"

#: app/templates/task_completed.html:11
msgid "You have completed the rating task. Thank you for your participation."
msgstr "您已完成评级任务。 感谢您的参与 ：）"

#: app/templates/test_page.html:7
msgid "File Not Found"
msgstr ""

#~ msgid "ID number:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Language:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Status:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Welcome to Onni"
#~ msgstr "欢迎"

#~ msgid ""
#~ "This is the Human Emotion Systems "
#~ "laboratorys stimulus rating tool. If you"
#~ " have previously started a rating "
#~ "task you can continue that task on"
#~ " this page. If you are a "
#~ "researcher you can create new rating "
#~ "tasks by logging in. Or you can"
#~ " start a new rating task and "
#~ "start rating by selecting a task "
#~ "from the database list below."
#~ msgstr "这是人类情感系统实验室刺激评级工具。如果您之前已经开始了一个评级工具，您可以在此页面继续该任务。如果您是一名研究员，您可以通过登录来创建新的评级任务。或者，您可以启动一个新的评级任务，并通过从下面的数据库列表中选择一个评级任务开始评级。"

#~ msgid ""
#~ "You can choose the language suitable "
#~ "for you from the language menu in"
#~ " the upper right corner"
#~ msgstr ""

#~ msgid "List of experiments in database:"
#~ msgstr "数据库中的实验列表："

#~ msgid "Research bulletin can be read"
#~ msgstr ""

#~ msgid "here."
#~ msgstr ""

